念念不忘西洋菜餃的味道

今日打算食兩間黃店

有冇好推介

求介紹

證明你無睇我post

有
琴日本來打算去埋新巴黎
但想試埋個魚蛋粉

西洋菜餃真心好食
但唔係成日有西洋菜
要睇季節

係呀街市唔係成日都有
好似唔可以溫室種唔係大路菜
而且有好多人唔鍾意陣味

係
you either love it or hate it
我覺得好特別

西洋菜係污水入面生長，以前人種田中間果啲坑既積水就專生西洋菜

利申：雖然污糟但我鐘意食

老銅三才，好食